我地需要團結 取得共識！

唔知會唔會old news
黑警仆街無底的線 唔代表我地無底線
一直以黎維持我地走到呢步既係巿民既支持

今晚行動大家可能有啲說話甚至指責
與其指責 不如指點

呢張圖好好既示範展示我地應該點做 有咩唔可以做
（我知有特事特辦 但大前提下我地要有自限）

想各位俾啲idea出黎
抗爭有咩係我地既底線 請列出原因
因為有啲大爭議 如：塞鐵、佔旺等等
要講出原因同做法 等有事既時候可以即時應對

我唔知咁做會唔會俾人話我地有組織咁去行動
（我其實好多野都唔知 好多野都最壞情況諗 希望幫到大家brain storming)

811

727

612

200m+1+5

777dllm

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

唔完美，可接受，需要改進